一句講晒, Warwick 定Unsw

淨係睇商科
好想睇吓連登仔點揀
順便講下點解會揀嗰個選擇

Warwick
Unsw

利申：Unsw 人

johnwick

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian Passport Holder

I feel sad for you

兩間大學嘅基本資料(QS ranking)

Warwick

Unsw

以上資料純屬參考！

warwick陶傑讀過

UNSW啦多野玩好多，Warwick好撚悶

沃維克其實係一隻唔錯嘅英雄 不過我而家打野會用Gragas

試下用tarick 配埋粉紅寶寶skin gank人一流

海量地多香港人
佔international student 24%(不包括AU passport and BMI holder)
而今年international student 數量有成14xxx
可想而知有幾多香港人

Berkeley hass

fk，睇漏淨係商科，投左unsw
如果商科warwick，理科unsw

Warwick 商會勁過Unsw

睇錯warwick定ursa

你講邊間

Unsw

唔通Warwick 咩

樓主係dse22分去unsw
然後喺某個post好撚串嗰個

兩間都垃圾 feel到 樓主覺得自己間u好勁

幾時有好撚串
唔好離題啦

開咁能多post話畀人知讀unsw

咁就串？

你係咪未轉ac

根據舊登嘅諗法

澳洲已經扣咗分，unsw仲要易入過warwick，再扣分